食完會生Cancer既黃店 [有圖]

雖然薯條冇得輸，但係唔想攞條命黎搏

齊柏林
利申 尖咀德國熱狗支持者

你真係唔識食，見到煲仔飯飯焦你係唔係會要求見經理？

肓撐撚，黃店就唔講得？拉！打手！